[Sales入] 9月1010滿約

本身用緊1010 既iphone plan
$557 6GB, 回贈後每月$340
包埋增值服務Moov

黎緊9月即將到期
想連plan出即將今年即將會出既iphone

請出招